東涌塞緊車討論區

屌你老母 4個鐘先到欣澳

四個鐘終於到達青馬收費廣場

企係巴士到塞同行出去差唔多辛苦

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

四個鐘終於衝過收費站個終點

青馬班家長肯讓未
我求下你地
可唔可以讓下路比我地呀
好撚辛苦呀屌
我地都係手足 點解唔撚理我地呀!!!

繼續 好想去田心增援 力不從心呀大佬
仲塞緊

點解完全冇人講收費廣場咩環境 可以到後面成四五個鐘

屌 我都係 三粒鐘啦

行小路啦

唔知塞乜鳩 可以塞咁撚耐 好彩成車都有車牌 輪流揸下

屌你老母 警車係隔離線行緊 我地係度等4粒鐘

入機場勁順 出青衣塞到入東涌 咩策略

都係3個鐘

同路

坐地下叫大家一齊坐

都會 仲要架架都滿座

終於知塞乜 塞青馬收費廣場 但唔洗塞三粒鐘呀嘛

塞到仆街 仲塞緊

我宣布 今日機場交通壓力測試大成功

推

而家仲塞緊

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站